外國教揸車 vs 香港教揸車

外國代表

香港代表

左軚車嚟架

廣東黎嫁on9

強國代表

練拉手制果條都好笑

個老豆有無一刻覺得自己個仔down down地

個仔都幾似